#### Demonstrasi Dijkstra's Algorithm

Program ini dibuat dengan Processing untuk mendemonstrasikan (dan sekaligus mengvisualisasikan) dijkstra algorithm.

Feel free to use this program as you see fit. There's no need to contact me.

#### Author

Suhendi,
suhendi999@gmail.com,
Mahasiswa Informatika ITB.
